智利人直播講解藍絲打人黑警濫權

呢位手足好努力講解香港情況俾外國人知！
直播時會搵翻啲片一條條講解！
點解得12K follow咁少？
唔該同我like爆佢！！！

智利仔

Push

推

P牌仔推唔到
幫手推爆佢！！！

幫手推，爭取更外海外人既支持！！

up

push

推 抗衡5毛洗佢channel